三選一, 痴"中國", 痴西方國定港獨? 大家點揀

痴中國, 死路一條
中共為左統治權一定上下其手削弱和利用香港
上手係利用權力不停統戰香港, 以思想統一取代思想自由, 令香港在創新為主的新經濟中消失
下手係不停在香港開新公司洗黑錢和偷技術, 何志平為一例, 個名夠臭就生意都唔玩做
再加埋班有毒中國人, 傳染病, 有毒產品, 覇道無品, 嚴重影響生活質素

痴西方國家, 就好似請個不受控的ceo咁
殖民地時代見過, 會有惡法, 不過佢地一般唔用, 費事傳媒向本土國民報導, 影響執政, 另一方面, 如果殖民地長期蝕本, 就會叫佢地獨立

港獨, 就自己管自己, 食粥食飯靠自己

如果可以，痴西方，只限英美德

要選只有英國
德國好左
美國取態都好飄

選加拿大

做美國第51個洲，我保證香港即刻升幾十個lv,全世界都識

癡英美
港獨？港人治港？自治？當家作主？同英美學習返2個世紀先講野啦

獨立=親中
大家心照啦

靠自己，度度都有問題，痴英國真係連AV都唔睇得